大家有啲咩初老行為開始浮現？

放假淨係想留喺屋企瞓下覺打下機hea下， 乜都唔想做

明明仲係二字頭冇耐。。。

返得工多係咁

有錢，但唔夠時間洗。

仲讀緊書已經係咁

覺得自己嘅意志力真係好有限， 唔似以前咁無限揮霍

又要返工又要讀書嘅話情況會更加嚴重
我就係例子

放假淨係想訓覺

放假唔想出街唔想約人
物慾愈嚟愈低